人越大，就越難再搵到以前嗰種冇雜質嘅愛

有時真係好想返翻去中學嗰陣重新嚟過
好好咁揸個ex對波多幾次

幾大？

一隻手一個，搓呀搓

冇度過
大概一隻手一個啱啱好細啲

嗰陣應該食咗佢隻豬先飛佢

B

拉

應該B到C之間
冇B咁細
佢跑步會dun下dun下

咸咗

廿頭了

嚟緊咪會有

冇話有雜質就唔好嘅
最緊要係喺冇嗰陣相愛過

點定義雜質？
中學生拍拖都會扯上錢㗎

差好遠
你中學中意一個人通常都係睇樣同埋佢氹得你開唔開心
但係大個之後，你就會開始考慮佢嘅前景、家底同埋所謂上進心
而且，佢能唔能夠為你帶來物質上嘅滿足都比中學重要好多

咁以前嗰啲叫單純嘅愛
乜鬼雜質唔雜質

冇雜質咪單純囉

pish

@痴撚線港女

你條仔話你好多雜質喎

唔係＄咁簡單㗎
其中又包括機心，計算，信任

俾心機算唔算機心？
我會刻意整公仔飯盒俾佢又算唔算？

你諗嘢真係好小朋友
心機同機心兩樣嘢嚟
不過我諗要解到你明真係唔係咁易
有啲嘢要經歷過先明

屌你
咁俾心機令對方鐘意自己又係機心啦喎
情人節禮物點計先？
人人都想表現最好果面㗎

咪話咗心機唔係機心囉
心機係你講嗰種
機心係講個人城府好深，機關算盡

有無例子
我俾你講到驚驚哋
我身邊啲fd會唔會咁

好難俾例子
總之帶眼識人啦，唔好咩都信曬人
上到大學啲女十個有九個有機心，淨低嗰個應該係你

我到依家都仲係做緊冇雜質嘅愛

打飛機？

會俾assignment我抄俾零食我應該唔係壞人

唔是

唔會嘅
我對佢哋咁好佢哋點會對我差
清肯定係對人仆街先俾人咁對待

絲打真係天真到
同我個ex有得揮
佢會覺得街邊啲傳銷好慘

未經歷過社會嘅人通常都唔會明白世途險惡
當你經歷過就會明你對人好唔等於人地一定會對你好
btw，我對真心朋友不嬲好

開始明你屋企人點解要軟禁你
絲打真係太過善良
過咗火嗰隻

CLS
唔軟禁我點會有咁on9嘅女
溫室培殖先至係問題
我高中先發現自己成日被人呃
雖然都係無傷大雅嘅野

樓上個c打好傻好天真

本性太過善良就算唔軟禁都會係咁
我唔係話軟禁係好
我只係理解佢地點解會咁做

真係打份工姐，攞個傳單回收啦
不過試過被人捉住講經差啲喊先至肯放我走

人人都話我講野好Mean㗎喎…

好可愛
同佢拍拖就真係夠晒冇雜質
如果唔介意冇得扑同太過天真的話

你同我個ex真係好似
你地可以做朋友
保證唔會暗算對方

哈哈哈
🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣
我真係隔住mon笑咗出嚟
真係得意到想錫你一啖
U are so adorable !
唔係笑你，讚㗎

好好享受而家嘅自己
十年八年後你就會好懷念今日嘅你㗎喇

我都覺得佢好得意😂😂😂

你分明笑緊喎

唔係，我地真係讚你
去到廿歲仲可以咁天真善良真係唔易

我唔介意冇得扑
不過太天真可能會唔小心hurt到男友

十八 廿你老味
諗起自己就嚟廿歲都唔知點算
戇鳩鳩咁就就黎20啦

我以前個ex似足佢
完全唔識待人處事
拍拖好似湊女咁
最後頂唔順佢太蠢太煩膠飛咗佢

我都有少少驚佢會變心
兩個都初戀相比起其他人進度好慢
半年只係hug過一次
三月頭嘅事
雖然我無咩所謂但係好驚佢等唔到
我會唔會戴咗綠帽？

痴撚線
你入依個po真係完美match曬我個po
你條仔都係咁純咪得
不過信我，10000個都冇1個
係男人都想揸波扑野，天性嚟

佢打住飛機先得唔得？
我唔想戴

起碼都幫佢打埋啦
佢係咪連你對波都未hi過

幫佢打同破處咪差唔多

咁……你不如放過佢啦

我啲朋友都係咁講
話我好仆街刻薄佢

A0一定慢熱 尤其雙方都係
大方啲同佢講你想攬

你不如講下你接受到啲咩？
作為男人好好奇

我係剩低嗰個

我當年1個月唔夠就抱咗上床

收皮

上次偷出街故意坐埋啲佢就get到
不過係海旁瞓左根本唔知hugging咩感覺

拖手，抱下錫面

NOTHING ELSE?????
波同屎忽都唔俾掂？？
絲去少林寺搵男朋友啦

哼

唔使理條假膠
識人A3都未first kiss 冇乜嘢嘅

如果佢要揸你你會點？
分手？

3次幼稚園戀愛經驗？

真,連登個個扮仁
全部扮到情聖咁

你真係唔了解男人

建議今晚請食飯

想屌ex個閪
你安排到請足你三餐又點話